Fifa 19 Ultimate Team 討論區（99）過完BF人財兩空

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖

屌你老味 羅馬人nzonzi都炒唔起
反而入左20隻piccini每隻賺3000
早知bf sbc入83算 依家等幾耐先賺得雞碎

04同波圖嗰個d普金炒起哂

我隻kante已經升左好多 買唔到了

馬體Luis會唔會慢撚到變放題？ 有無巴打用緊/用過？

Rudy同piccini我揀左入後者 不過兩者依家都係同一價錢 可能閘位既ucl 貴d

non rare之前平過1000入 而家4000-5000一隻

因為唔洗滿chem通常都係擺閘位UCL 其他位易就D

都唔係所有都升

唔好唔記得UCL有兩日 聽日又唔知出咩花樣 留番幾隻UCL穩陣

81無人要

冇錯

無架 一次賽期出一次

我加影子覺得好好用，防守位置好，出腳好準，唔慢

屌你老味 nzonzi依家仲平過出sbc果陣

3點先交任
怕ea撚狗

ucl common 去得快喎

04啲人咁都炒得起

唔係喎 我睇番上兩次 佢第二日比賽日都有SBC

即刻拎倉啲卡出嚟

巴打玩西甲？ 請問有無用過佢個隊友Thomas？

唔洗心急啦 個sbc untrade黎

即係ucl 流唔到出街

唔升既貨 睇定d都未遲

賣04同波圖啲普金賺得仲多

我都係check完發現炒起哂，即刻喺倉搵d人嚟賣，雖然得幾隻
本身冇入定
羅馬同皇馬反而炒唔起

蟹左嗰啲 下個星期都升翻
唔洗急喎

笑死

好易砌
用哂倉啲廢金就搞掂
換左隻華湯根算唔錯已經

岩岩臨出執左幾十隻 都叫賺少少

本來預皇馬炒起多d

我係Thomas, Luis, Godin 鐵三角，之後混其他聯賽，Thomas totw 真係好用，你Godin 唔算太特出，同個rating唔相符，不過都穩既

UCL有咩炒起左？好似望黎望去都差唔多價

Rttf cuadrado 升到癲咗

又做完啲任務
將11張廢金換另外一推廢金返嚟

廢金貴過ucl

我波圖卡斯拿斯做完又抽番番黎
之後羅馬意甲 有隻安利簡拎去做任 做完又抽番番黎

唔係隻隻都升 04果堆賣緊4000 common

因為祖記實出線 但係佢finishing好廢

想賺嗰啲不如自己砌個sbc solution啦

清左一大半了 下一站等老母升價

聽日博Ea撚狗..出布魯日

UCL RARE唔當 RARE PLAYER? 之前唔係話當架咩

common 每隻執3000

rare 每隻執2500

下次hyper sell 算 rare仲賺少左

撚狗咁撚 建唔建議留nzonzi落下個星期二

我望一望前日個價仲高D
不過都1隻都執2-3000由佢

好快， 但死左腳

聽日仲有冇uefa mm？有就入定猁同鈀

升左200k 好想放

堆施素高4000出哂 執翻身彩

我放哂了 我想開包

太多貨 開完再入返

百幾場先入廿幾球

之前見過有連續兩日

唔知ea會唔會撚狗

有冇巴打知
之前話可以當金人用既

祖今年有牙朗carry
隨時入final
呢隻我望500k
可以連c朗 唔玩hybrid既話意甲右面佢最top suso都冇得比

Console

mm點會出兩日⋯⋯

入到final個陣已經一堆其他勁卡

如果分兩日就唔會有波圖啦

做完波圖SBC又送返波圖人比我...THX EA

清左8成倉 dr又要繼續揀硬吹獎勵黎做任

我就係用console做

想問點解SIF suso都無cuadrado好? 但大盜finishing極差

我都係
又執返幾千

好彩ucl mm 前放哂堆廢金ucl
1800放哂 宜家得番950

開3包出2隻04 1隻波圖比我

做完蝕咗萬幾

比返啲肥料你

個人覺得姐

水印 黑卡 蘇格蘭

Final你估你未棄game?

有冇人突然好lag

if ben要upgrade又要差唔多類型嘅係咪得baby迪比細路？
唔計 cruff 尤西比奧 嗰d

就係用console先唔計

經巴打介紹 玩意甲hybrid德甲 成隊波好順 真係多謝個位巴打 而家仲有錢剩 可以買rio / blanc rio 係咪88夠做？！

買中場>>>>>>>>>>>>>>>>>買中堅

呢個gameplay
瘋狂迫搶現真身

真的求救求意見
以新手黎講，已經組好一隊81OVR,100chem.
DR排名1獎勵應該攞錢，3包tradable定6包Untradeable好 ？

新手會有抽獎加成，揀吹pack

3包定6包好 ？

一定upgrade中前場先

吹pack姐係tradable呀

好感動 終於見曙光 可以開包

差幾十張

有冇食評

依家有幾多錢

你有幾多個鮑可以開

聽唔明術語

untrade就係un吹/硬吹

揀可trade的吧
起家就係要賣球員
untrade唔中自我岩用＝垃圾又無得放
前期我會素trade

百幾萬 入左50隻馬列斯

五十幾包⋯⋯

20隻老母蓄勢待發
係咪依1，2日出新一批if就會開始升返 ？

千幾萬

我仲想入多十隻阿姨

依家有17萬，更多巴有冇咩心水

無得抽先會升

想問下你地係咪都會砌2隊波輪住踢?

我預升到2字頭

目標價係幾多 ？

馬列斯你覺得會上到咁多
體力升到90應該好多有市場

14萬入 無咁多 700萬度即

Salah點睇，揸咗5隻

原來係咁

Thanks

沙拿我自己睇就一般 都會升 但升完扣埋稅 應該無幾多賺

200k up

平均價415k入手，而家扣埋稅已經平咗手

482k 入咗隻處女pogba 希望好用過ucl fabinho

潛意識一定用自己最順個隊
所以我一隊過同垃圾後備

主流都係用馬列斯同包皮

馬列斯+walker 包皮+lala

所以之前叫巴打5萬買lala

呢d meta 組合一定升

有無coins 賣

MAHREZ你係幾時入咁平 已經升唒上去

點睇sane 188k

出totw sbc 頭1日 咪140k

哦以為你話岩岩先入 冇野了
咁都係等老母升算

嚟緊呢期Arnold好似好大機會入選，值得留意？

好期待
希望可以靠佢賺第1桶金

基本上實用果堆都一定會升啦

DR同WL派完彩升得仲勁

不過馬列斯我睇好升得最多所以入佢

識人本身有包皮同尼馬if
咩都冇做過被ea撚左20萬

咁通常正選用到健康幾多先會換垃圾後備出黎踢?我成日到健康8十幾就換

IF左都係垃圾

walker 模組勁
成隊icon都要用walker打右閘就知

實升返上去 怕咩 果日想買IF尼馬

最後拎哂d錢去買馬列斯

sb我會主隊2場，垃圾隊2場
online就全主隊，食squad fitness
平均打3，4場食1次

今日跌番去3萬1 有D想追多幾隻

依家有17萬喺手 我都想
不過唔知有冇其他更好嘅嘢入

我買左10隻costa
等後日賣唒佢

咁咪要入定好多張squad fitness?

打wl好多人都食
pro既一場食一張
你有時間既可以打兩場之後掛一場sb
慳返d錢

唔洗入架喎 每個禮拜sb e1都有好多張
依幾日咁多sbc，有做嘅都有好多張啦

砌左4隊
abcd輪住踢
唔使怕用d人用到悶

Sb仲要打到上e 真係過奴

sb叫奴 打DR叫咩

奴到 wl 打完30場仲要奴埋sb

每日4場姐，1個鐘多d
星期6打多幾場，5萬3，4分就夠

剩係打dr wl 已經夠皮

我依家唔洗打dr啦
打完wl夠rank3輕鬆攞4萬
sb每日4場姐

唔該咁多位巴打解答

sb 每日4場都好攰 又唔好玩
做功課咁

Wass 打RB

Dr 打哂WL都12000分啦

SB 一場二千幾分 5萬左右都E1

好輕鬆

dr同wl都唔會攞到任何contract同squad fitness
0課窮撚要靠佢攞contract同fitness架

係囉，輕鬆rank3
唔洗再打dr

手痕做多次吹TOTW 又比多張78我

SB太悶，我打尾二難果隻，刷夠 5球就擺低手制上黎追post，E2夠皮

冇左個屁馬堆IF已經唔想做

黑色呢件幾得意

個場。。
無論係pro club定係ut都好
每次打依個場都打到想嘔，個角度勁奇怪

我無理過
求其用一個
唔怪得岩岩打dr個角度好似低左咁啦

Nzonzi開始冇貨升返
等佢上返8000

100隻RUGANI唔上返9千我係唔會放

會入場轉陣
上定下好 定其實差唔多

上面對閘
用下面好過

第一包

第二包

仲係未掌握到綠燈射

屌你老母史獨張Fflashback屈撚到on9

但個草皮好撚靚 同埋佢好似唔會有陰影

想問歐聯既表現會唔會計落totw?
如果計既話係計落聽晚既totw 定係再下星期既totw?

其實邊隻係老母

唔會

gold upgrade 中屁馬

URL UPGRAE有幾多張RARE?
好似之前咁1RARE 1COMMON?

例牌MM SBC伏哂 好在唔洗買人做

咁快啲拿拿林出埋totw ucl ver la

你講緊應該係team of the group stage

EA真係勁
已經得81評價
打DR每場都比D 87以上既隊我打
仲要有1,2張icon

打條毛咩 全隊得金卡on99

抽左隻 untrade, 之後換左呢隻去 tranfer liat, 因為傷左, 佢唔比我賣, 唔比我食醫療咭, 又唔比我換返入隊, 點搞,唔通要 qs

你試下換翻untrade入list
之後打舖單機走場

點換, untrade 已經入左隊

放入替補?

Gmaeplay 我從來冇投訴, 但係點解難得抽到值3 萬既咭都要迫害我

用你隻untrade禁swap得唔得？

試下用console 換

唔得

放工試吓

Transfer list個隻入active squad再轉？

個ucl mm要三萬 cls

各位早晨

包皮獵人

un吹

UCL RARE係咪應該而家出貨

攞11隻廢金做premium德甲意甲upgrade最抵

俾你發現左添

又係你 好撚煩

早晨犯罪巴

射左3萬銀落海

又話bf 之後d 人會跌到仆街
但跌個d bf 之前都跌哂
勁個班仲升番上去

聽邊個講呀

lee 到啲巴打
冇留意名
外國d 鬼佬都有講過下

抽緊咩 pack

呢度bf前吹話要bf當日執83,84 wor

唔係不嬲講緊中間d人開pack會跌
之後有錢買就會升番咩
前幾日d if跌到痴線啦

點執好？

隻希古恩咩事 有人傷咗頂住先？

希古恩，有錢換阿古路/美羊，冇就vardy , rm 可換馬列斯

儲下錢先
同埋mata你岩用

PS4賣coins 100k = HKD 95 (包稅)

仲有1M

tg:

same

ucl live 卡咩情況下先會升價?如果今晚巴黎贏，隻kimpembe 又會再升?

咁換隻 Lucas 先

更多巴 依家應該入咩貨 之後跟你入ucl rare 賺咗十皮

mm sbc唔抵屌wow，唔做好過

Robben會唔會出IF 呢

MM 中 Kyle Walker

D UCL RARE無升

paul walker

有冇巴打係玩阿朗朋友隊
有冇後悔？
好想成隊換哂留返隻親生仔屁馬係到

換stone做bailly
西瓜恩換黑卡阿奴杜域

IF Ben, IF Depay , RTTF Fekir 邊隻打cam好？

用過曬三隻但係落唔到決定

琴日係咪有更新到咩D??

我玩全場壓迫, D人60分鐘已經無哂氣, 係無哂氣

由18:00打到23:30 先蠃到第一場, ON9

就係改左全場逼會用多啲氣

晨早又更多 零晨又更多

24x7 都唔得掂

抵啦 高壓得你咁開心

後悔咩?

唔係訓三個鐘嘅咩

成隊得阿朗勁 其他都垃圾咁

更新完玩左4場DR

用玩press on heavy touch / balance

條氣還可以 都好似少過更新前

禁區入波多左

AI blocking feel唔到有咩分別

可能少左5-10% 琴晚都係俾對面block幾下

if ben

laporte 黎

用多好多....

咁咪正路啲
邊有人逼足全場仲有咁多氣
改左係好寧

真心覺得抵啦 基本如果之前用壓逼係AI打Fifa 唔係自己打Fifa 好似係

但改左之後 online 易贏左

普金亞古獸定if ben yedder

未訓醒 一鳩樣姐 換啦

c7今年無上年咁屈

應該難d一個救全隊

印象中上年隔一場就要睇個死人慶祝一次

今年so far 除左角球 生波無入太多

上年c 朗+ 古烈治基本上係上e保證

放130萬coins ps4
tg:

我由FIFA 16 SET高壓SET到今日都係咁玩, 我3隻中場都9X體力竟然冇撚哂氣囉

係就正, 本身都希望佢出 flashback

我齊卡唔洗買，但套現3萬好過

D usl 普咭炒窿晒, 攞返個本算

易贏左+1
平時都係拖慢踢係咁轉邊 見對面60分鐘就跑唔郁

仲有今晚喎 咁快放

EA 早兩日放 sbc 咁多歐聯sbc 出黎, 個市大把貨

今晚仲有sbc?

我自己無乜影響，見對面60分鐘乾塘 70至90連入佢3粒

試過比icon隊逼左全場 佢控果隻人起老練咁遠 但佢啲AI逼甩晒我啲波

想問你地一傳完波嗰下會點
成日一係比一拍甩 一係再傳唔到位 對面後上拎

唉算 仲要宜家升左價

逼搶狗未日

高壓d電腦會自動撞開你搶埋波
個L2完全dup唔開對面

依家心都涼哂

心涼！

好心改善下技術

好撚爽
今集壓迫戰術+ Ai defend過強 搞到唔洗點集中守波
依家抵哂

集中在足球前方 即係咩？

呢兩日有運 上黎咁多個post終於到我

恭喜

我呢兩日都中咗cavani 同屁馬

其實戴巴拿 哩種cam係點用架？

放右邊，大位健康射，完

禁區頂 扭兩下屎忽 健康射

升左咪沽law 應該唔駛蝕tax 玩下其他野

戴夫人=晚晚俾戴巴拿健康射 ？

雖然你值得 但都負評左

diu

係囉on9
接波果個永遠都唔迎波，下下俾後面果個衝上黎搶波
宜家你班含家產食晒屎真係心都涼埋

大佬你開GAME就美斯wor

左Mertens 右大波 之前俾呢個組合喪屈
宜家我轉意甲同你班仆街鬥健康囉dllm

岩岩有快閃SBC做咩!?

連續3次挑戰上d2失敗
有兩場都比對面大炒

慢慢來 d3 d人咩環境 改完版有返信心上黎

佢都算靈活 同埋射罰球好撚準
都係玩健康多 有traits 近柱可以照用左腳健康射

好撚憎呢d打法 自己手控防守多 玩落無太大影響

大佬好似玩nba2k對面淨控center位咁 守住個禁區or禁區頂 都唔知玩黎有咩意思

不過睇下幾時又new patch la 到時d人屌放題唔識守又patch過

Icon 升左十幾廿萬
好想四crespo

有冇人做左pato, 有冇食評

player pick係琴晚
另外果個係琴晚UCL MM

DR 打法都單一d 湯兩邊直線都好易俾穿
WL 冇呢個問題，點解個game play 差咁遠

揸住成百隻ucl rare，睇黎都要hold

尋晚做咩唔放

訓咗

EADLLM , 課得太多，手頭上有錢已經係撚咁抽7.5 k packs，都抽唔哂。

繼續放coins，大量買有discount，有意tg

未patch之前先係放題
2隊鬥高壓d球員癲狗咁標波，2隊後防散撚晒一俾就穿
下下大手交易鬥入波
宜家節奏慢左先係正常比數

啲high end icon 每日升十萬

我技術太好 猜又猜唔散 又過唔到人
而家剩係識斬燒味

本第想打包 迪西尼 林伯同 基斯普
而家 迪西里要買baby 基斯普仲未買得落手

玩埋個WL就知

正路係開大機會大左

至少琴日打四場dr 都無出現0-0比數

好少對面下下標波wo, 標得都唔方勁啦對面

係，最撚憎呢d

公平咩

patch之後好易標唔中
唔知係咪因為鉛鉛地
迫人縮+拖到完場

好似易打咗咁
尋晚2000分直上到218x分
全晚打咗12,3場左右剩係輸咗上d2嗰3場

Prime zola好唔好用？

你搓到咁上下，ai幫你自動on9傳果下嬲

課萬幾蚊都唔及人地sbc中既野

幾時nerf 埋健康射 10隊有8隊都淨係識不停傳去禁區頂健康射
又唔練組織 唔練sm cut in , 落底都唔打
淨係不停傳去禁區頂搵位射 打法悶撚到

有無巴可以報下d2 rank3有幾錢？
上個禮拜d2 rank3 要幾分？

有冇普金阿古獸食評 想買黎hybrid大巴拿，但呢兩隻都少見人用，係咪美楊同kdb正路啲

我明

dybala 真心難用

課成萬銀 但買唔起牙朗路過

高級西甲升級中極都係廢野 我想要美斯 蘇9

玩遠射

每集都有大絶架喇
有集係頭搥屈機 個個都一尻爆落底
有集係L1三角 個個都屈速
上集仲尻 個個都遠射

aguero好用

美羊贏速度同頭 輸dri
玩放狗用美羊

英超隊二揀一，廢蘭定廢邊爐 好用？

控龍

Fabinho

廢邊

加一

呢集好難放狗 啲直線比AI封晒

我就覺得廢蘭好d 4星腳 M/H

有冇巴打已經入定下個月POTM 既肥料
我入左幾隻金賓尼 D.SILVA
打算大手入埋Southampton 既bertrand west ham 既Arnautovic

推一推

其實價錢係咪反映一切？ 廢蘭雖然avg 高一點但價錢平五倍 （15k vs 75k)

但對面唔cut in 唔扭波 又邊有咁多空位禁區頂射

我用都放棄左美羊用阿古
阿古放彈彈波好勁

身體質素 Fabinho 贏哂

尋日買咗 if Lukaku
發現自己唔識用
係咪應該hold起佢 等賺少少先

打控波一定係阿古路 可能個個都打反擊用美羊掛 不過用過potm 美羊 覺得好廢

幾多錢入

用夠d l2 hold up play 都夠做

用過普金羊 & loan potm羊
完全唔覺得佢快 放唔到狗

230000左右

因為我玩開攝位 Lukaku啲走位好7

好明顯啦

Hold 陣啦 唔會升得太多 之前below 200k 入咗諗住250k放

打雙箭頭ok好用

好多人都係冇乜位都照射
但你block 完佢個波又好大機會彈返落佢到
新patch 完全冇明顯改善到呢樣野

壓到d後衛後追仆低哂好正

咁你玩呢隻打法唔配合邊有得話佢

攝位都係美羊 亞古路

三隻用過都真係要睇自己打法同手勢

有無買過coins 到而家都無收warning 既巴打，想問下係咪只要唔buy now, bid 就可以

諗住strong hold 擺後備
用翻耶穌好過

美羊同阿古路分別喺邊

改咗ai block絕對係好事，因為咁樣對大家先公平

好心平時靠開電腦守嘅人就唔好淨係屌難守，因為你平時靠開電腦，同靠開自己手控守嘅對手一定會有明顯嘅分別
趁依個樣會練好手控防守，唔好淨係屌
咁先會進步

想賣美欺換90迪比亞路是否不智

做sbc做到得返500蚊

買人做升級？

87果張勁d

有冇人用過KLOSE
值唔值呢個價
本身德撚好想要佢

Push

想知道點樣封到人傳波
我已經蟹步 但都封唔到 有無心得

有無咩心得
唔識守
係咁比人炒

miss左尋晚 班UCL人係咪要等到下輪先放得

上集好似係射近柱

你企唔正條傳球路線
識凌波微步都無用啦

上集low driven
近柱無敵係唔知15定16

有愛就冇得諗喇
不過而家個價好高

封完彈番去人地到自己失埋平衡點搞

係 想直接買PRIME
都係等下SBC ICON SET4睇下有冇佢份先

Man mark 守波
蟹步向後行一步 通常條友見你退後都會繼續推
佢一推就一尻剷埋去

推

冇得搞
一切都係彩數
琴晚我自己都有幾球省中人rebound再射就入波

結果又做左mm sbc

講開阿古獸
其他聯賽有冇阿古獸嘅代替品？

So9

做歐聯mm就好似DR揀錢定pack咁

唔撚做
賣鳩哂啲人賺錢

so9身體再勁d

上集係地波遠柱

大家隻potm hazard多數放咩位, 我打4231, 之前放CAM好撚勁, 場場起碼一球, 但係而家用左KDB打CAM, 轉左hazard做LAM, 好似無咩用咁.

美羊 屈速 有finesse 但模組唔太靈活 有身高有頭

阿古路 周身刀 但好似樣樣有d咁 射波係接近top 係衰身高

求兩隻食評

0 board 0 walkout

屌 一樣

好唔好而家趁高位放Road to final隻cuadrado換個世三

LW LA

祖記喎 4強喇

有無人用過89波叔
爭20萬買到 睇下賣唔賣otw cancelo買佢

Ucl 軒神同史東斯又要strong hold

loop多幾場就會上到
之後就唔洗再打dr

就係怕到時都出哂poty個啲

左右st都打過 表現差唔多 係入波既方法有d唔同

希望今晚上到 咁下星期就可以拎d2個獎

好鈍 好硬既防中

rank3有4萬蚊
rank3要13250分倒
打完wl，打多2，3場就得

爆炸有機會有totg
唔知出ST定CDM

仆街
前兩日睇朗甸89 仲係160萬
今日已經180萬 多d人抽到得唔得呀屌
一日搵十萬都唔夠追

想問下人地衝埋來應該點護波 10球有8球比人迫甩 但係我用O制一迫就次次失位

kante呢啲幾時會跌返嚟？

140萬冇入
當我夠160萬原來又升左價

上集係直線

係咁上下

21xx loop左一個禮拜，尋晚更新完連贏兩場就上左d2

做左幾次icl upgrade又係抽垃圾

有無青有flashback pato食評？用pato代aguero 會唔會好不智

LW cut in, 成日窄角度都射得入網仔

Bid 1張過

中上icon全線升
馬圖斯基斯普

上集唔係比直線爆入禁區射遠柱？

Dllm, 搵極都唔夠俾通漲，富者越富

直線爆入去射地波

跑狗 + 落底 地波撞射+ 遠射
成功屈到上去d1

基本上每次呢D SBC我都會做哂 除非冇卡要硬食好貴炒價既先唔做

邊張好

唔算好用 你當係高級版vieri
呢個價位用crespo仲好

Icon方面
好想玩朗甸 89都夠架啦 想見下條馬尾fingfing下姐
日日都通漲想點呀

Sane定costa好

希望今個星期出BABY ICON SBC推番冧D價

好撚不智
隻pato 都係有小小生硬
唔算頂級

齊齊集氣
出Baby icon sbc

應該入普巴定基沙文做CAM 先?

會入場轉陣
轉完上定下好

Crespo 上集做sbc 只係30零萬
今集變左做奢侈品

邊止30

防守好差, 但又想堅持中場全部4星SKILL MOVE, 睇中干度比亞, 請問有無辦法入陣? (最好前面3隻+MK因照用)

兩張我都用緊 要揀一定係baby謝 林伯特用落鈍d 同埋氣短d跑得慢d

ea應該想我做熱狗
半隊熱主力硬吹
lloris同大力神black friday中
華湯根同黑山今日中

Cam= If Ben yedder

正過基沙文咁堅?

好似都係40幾
記得係同拿臣一樣價，兩隻都好抵玩

仲有無人做緊totw upgrade

其實baby 細哨值唔值咁貴
80pace完全唔夠快
點解日日都升價

因為多fans

正唔正得過好難講
但你呢個陣拎300-400K 平均升好過谷爆一隻

謝拉特用baby夠？btw上面個張係中期版

IF ben 可以話西甲最好用ST/CAM

有無人用web app?
d圖成日都load唔到出, 差d ucl 當普金賣

cam係
st唔係最強

In Griezmann, Fekir/IF Ben Yedder, Kondogbia
Out Laca, Rabiot, Ben Yedder

用緊kdb 照比較好似真係downgrade黎
但就係諗多兩諗 升左40萬

明白， 多謝

睇你點用佢啦
KDB+POGBA+KANTE 三隻中間一定係Fifa19暫時最強 non-icon 3人組
但細哨 5sm 4wf 你用得好 點計都勁過kdb

st if ben爺
cam基沙

ben爺打到cam但唔會夠氣

同埋 打cam邊洗咁高速....80pac夠做啦
唔夠咪食張hunter
跑online咩

仲有無人hold緊 ucl rare

我都想買朗甸
但係89唔夠快又無氣
91又無左條馬尾
93太貴

唔好話kdb
用緊if梅頓斯都覺得比貴百幾萬但唔勁得好多

我同你諗法反轉
反正都stay forward
禁區頂5腳健康射勁d
st位我用so9
基沙後備

入左咩貨? 咩價

幾十萬後備
不過基沙文換做世3 屁馬仲勁
if ben就真係暫時都唔洗換

4231
so9
if hazard+if ben+mbappe

未玩過89朗甸
都知唔勁好多?

4222
包皮 if ben
世3 屁馬

謝巴打

有無巴打有fb pato 食評?

if ben要upgrade又要差唔多類型係咪得baby 迪比細路？
有冇食評
唔計cruff 尤西 嗰d

rttf lingard值唔值得追?

數據會唔會呃人呀
單憑感覺 if馬斯亞都有人話屈機啦

一頁都有四五個巴打target住隻 156k
點會識趺價
轉玩baby baggio

見行氣得75唔敢買

快 靈活 fitness 有頭 65-75分鐘電

傳波廢
Balance 底
唔好諗住做hold波駁腳

我本身有if hulk 打一隻st/cf...諗緊繼續用hulk or pato 好...

幾十萬後備 有神快拜

真心後悔

數據唔呃人既話
就唔會全部人用死堆公廁啦
大把人細分都勁 用落垃圾

有冇得再低

課金就抽極都係垃圾！

用普金做黃金升級 反而中！

???

防守 集中在足球前方 點解？

我
唔知幾時放好 雖然唔係好多隻

之前無追多一張

我都唔撚柒明點解icon愈黎愈貴

剛出40零萬
過左一排30零萬（tots 前)

Hulk 玩左幾埸雙箭頭 不了
除左左腳射波啪啪聲之外冇乜優點
又貴

我9萬幾入左3張, 之後賣左2張, 諗緊入唔入番好, 好似仲有得升

係，呢d最多，都係多得ea搞成咁，一唔係就瘋狂燒味

BF EA印左咁多錢,
通漲都正常啦

個市幾時跌呀屌你

我想要皇馬鐵三角其一，做撚極最好得隻saul

12月尾

賣隻CRESPO入隻93 巴治奧玩下先

10場有9場麥巴比
d人可唔可以有些少骨氣

學之前d巴打話，而家個價已經計埋晉級啦
琴晚應該係firm咗晉級先跳一跳姐，但又未知下輪對手

俾我就唔追了

因為d 人越黎越有錢afford 到越黎越貴

If you can beat Mbappe, buy Mbappe

重有一堆nzonzi、rugani、stones、里昂dembele同gaya......
除左dembele同nzonzi，其他等到WL開應該會再升

屌 bf完之後
我明白課金同sbc都on9
拎d卡去賣好過
尋晚堆廢卡賣到幾皮
唉 下年一定唔再咁白痴

Stones呢d都會升 ？

你拎返d point未

每次活動後都好多人會進入聖人模式

個人見解：
睇futbin PGP sort by game time，其實stones都多人用，之前幾個星期WL開都小升

下年都係繼續賭包

想試thauvin
有無食評

價又追唔到
Sbc又唔撚出
EA我屌你老母

未呀
我依家日日同ea sony傾緊

巴打拎返未？

Rttf個問題係佢會hold住你一大筆錢
但最快去到2月先打16強，去到果陣先會開始有用
我已經甩左隻rttf丁力套現去炒卡

今次真心睇透了
雖然學費幾貴下

d prime icon 真係升撚到癲左
Matthaus Gullit Vieira Ronaldo 個D

未 我淨係同ea傾

不能同意更多 好多人都好就patch黎玩
樓上
仲話數據唔呃人
唔呃人既話 allan都同簡迪差唔多啦
sbc sms都同普巴差唔多啦
迪布尼7x速又唔見有人話慢喎 玩落根本掹都掹唔住
又會差咁遠價錢啦喎

d ucl rare hold左我 40幾萬
走哂應該打和, 但又唔甘心
仲諗住有得爆升

想問有無咩tips
等電腦埋?定係要㩒咩掣先會企正條傳波路線

屌 做極都係得sbc肥料
沙皮 ucl reus

健康射都唔緊要, 果D first touch 健康射, 下下世界波, 封都封唔到, 係咁波子機彈彈彈, 彈到有位就鳩射

係... bf前我賣哂隊波炒卡 一路炒一路做sbc 最後先係賺得1x萬

你幾時入 ，點會淨係和

Kdb唔知咩事又硬又快 都唔撚似啲數值

K 角位 one touch 盪角 勁on9

ea係咁叫我比咩交易紀錄佢睇
屌那媽 唔知以為我做錯野咁
佢twitter比人屌到仆街
但剩係識講跟進咁

dllm我英超陣

屌原來kimpembe依家廿三萬

睇黎今個星期都開唔到pack

塞住成百幾隻ucl rare

bf 前開始入, 打算等星期3放
點知bf ucl放題 , 有幾隻跌左一半
之後再撈底, 咁咪變左
條數 計番就好似3000, 9000都有入, 而家 6000放咁上下

落歐霸升得仲勁

比返d point有幾難阿屌

而家升價真係純賺字面
賣完但購買力其實唔變

我十隻only

個人認為
OVR rating >>>>> 6項細分
同埋會有多少隱藏數值

叫唔使輸通脹 渣cash嗰啲真係喊三聲

做咩塞咁多 真係等ea推到個價上萬先肯出?

ea繼續出non trade就唔是咁講
好多高rate if其實唔多貨

模組都係重點

無咩Rw好用
等出if Thauvin啦應該會出

if hazard or普金？

320k入左隻sif reus自用
希望過多兩個禮拜可以升返上去

打41212（2）既cm
BB林伯定88林伯好？

求指教

Budget

獌既真係唔好追， 我前日都放左

mark 持球者 唔係mark 位

死忠到連人地話唔啱用都追住咬
未撚用過 唔睇數據啱唔啱心水點決定入唔入手呀
睇完某啲key stata 尤其係唔夠快 唔夠氣 覺得唔撚值百六萬得唔得呀

Prime

唔係全隊縮後咁解咩

10~20萬, 或者再少D都得, 可能用慣廢物, 無咩分別,
但條件換走張百倫果張一定要最少4星skill move, agility dribbling speed + acceleration 都要80+ , 遠射 有75+

中堅就快快地都ok, 唔洗一定要果D 華拉尼+拉莫斯 咁勁

隻普巴就上返500k

慢慢出緊喇

老實講 干度係有4星skill
但正路都唔會用佢出skill，佢出skill會好慢
用得佢都係專心防守，搶完波就即刻彈比其他人

captain 豬

基沙玩個隻loan唔覺得順手過if ben

有無人知？

淨底英超後衛同GK睇餸食飯

屌咩 咁聽晚入貨算

打4231轉咗幾隻st都入唔到波
永遠都a多過g 點解會咁

你呢堆條件成隻驚合你要求又唔爆筆直嘅得rfft lin同ucl fekir

入場轉陣呢d你識架喇

見到隻kante445k買唔落手
儲錢玩blanc算

大把喇

識呀, thanks bro, 但係隻RB有少少唔滿意, 太慢

慢有慢玩, 快有快玩, 但4星skill move真係我底線, 用利記隻雲拿社姆其實我覺得ok, 只係防守好差, 又唔係好大隻

如果佢係講緊大數值唔係細項就大把，計細項牙fred都fail啦

呢幾日sbc比ea食咗幾百張卡

你個陣老實講真係等比人中出
一個防中都冇

右閘換就要大執 你想防守穩d 兩閘stay back 食shadow 乜都夠

左右掉轉paulista干蛇同gaya鐵三角喺左囉

咁樣Mane好似會唔夠chemistry

係 所以而加DR 一直卡係1850左右分, 想上D3都上唔到, 成日輸中門大開 或者 header 因此我先睇下有咩中場 marking個能力高D, 等我唔洗咁辛苦....(利申：我係犯賤, 鍾意用人手控球員防守)

都得
但係mendy勁好多
除非右閘換到walker

I mean 除非佢夠錢

中間一百分右cm耶蘇唔要牙fred囉，反正隻100分啱晒佢要求

勁嘅防中基本上都唔會有4星sm
但冇4星你又唔用
干度真係唯一又勁又有4星skill，只係基本上唔會搵佢出sm咁解

btw手控好呀

如果加到30萬得唔得呢?

4231隻正前係做g點為主
或者要有強勁頭槌 踢燒味

上面有巴打講左 你自己check下

swap 差兩隻換柏度，仲有冇得出呢

發覺用貴同平隊都冇咩分別
好冇將lala 包皮 普巴 放曬左去炒卡
轉到呢隊

慢極我都會出到
有諗過死死氣,慢慢儲錢買pogba 食shadow 打防中

唔該巴打, 我再執執

咁奧燒咪好勁？

好，開驚到而家都係揸cash, 淨係用untrade同唔過2k球員

無 差兩隻係最on9
13 都可以換 24rare

模組>>>>>>>>>> all

冇，下個月請早

有無d5巴打仲未刷完入波，今晚一齊刷

差26球

提埋佢 下個月 係用唔番今個月 既 swap deal

辛辛苦苦解完週任 然後抽垃圾

好文共賞，大家記得唔好太沉迷

尋晚拎13隻換pack
Walkout
阿根廷
CB

godin hummels >>>>>>>> varane kimpembe

廢話一篇

Rabiot完全係靠個模組我覺得

被ea撚左3包就走場

kante pogba打4334雙cm食咩chem好

如果個3包中間有c朗佢仲會唔會咁講呀

4334唔洗食啦

我多過佢幾賠咪又係唔中好野
輸唔起就咪賭錢
打機自己燥底係自己問題 係度賴隻驚

打多4個中堅食hunter都無問題

kante我會揀anchor/backbone
pogba engine

LF ST ST RF
LW CAM RW
CDM CM CDM
LB CB CB RB

433有5個陣
唔咁樣打可以點分

唔計ucl 抽左3xpack 暫時最勁85廢金

ref. ref. ref. ref.
是撚但10件
gk

我自己諗左一個

咁多人幫EA講說話

講下笑

都係呢個版
我將佢地咁用 謝四明顯強好多
林伯我都係等緊icon4 出就用黎換其他 因為用左7 80場 覺得有d雞肋

我30 pack最高84

新手一問
想問下普巴依家成500k 係咪有排都唔會跌？

聽日會升
星期日跌少少

2隻矮CB你想死快d？

西班牙 cb
拿祖 碧基

屌鳩ea一回事
將自己責任推落ea度就有問題
無人拎槍逼佢課金抽 逼佢打足30場wl

抽包唔中屌下好正常

lenglet唔矮

有咩方法可以留walker同包皮？
因為曼城球迷 想用kdb同walker

一言驚醒夢中人
但其實我打親D隊手好少斬波, 係除左角球, 所以諗緊試唔試行

屌 又係你自己話數據唔呃人 靠感覺唔準
又話佢唔會勁過 IF MERTENS 好多
同你講數據會呃人
轉個頭又同我講咩唔夠快 唔夠氣唔值160萬係自己意見
我係同你討論緊數值同感覺呀

克羅地亞
CM
車路士

屌 我賣撚左啦隻blanc啦 1.1走左 見到隻kante咁樣姐係冇賺過

自己一對中堅naldo同歐霸tah試過一場輸2個角球比對面隻lenglet, 上星期先講緊呢對組合未輸過爭頂，dklm ea

6’1”
算矮喇
呢隻入門$1000黎講係okay既但係最好唔喇

Lengelt 換kimpembe 就得

呢隻野真係接近數值既球員下最廢

干蛇唔夠chem

巴打係咪今日入最好 星期日應該都唔跌得多

thx巴打

香港時間 今朝或者聽朝入

我自己上到金2金3就識停
女朋友 friend約出街我都識停
呢個係個人自制力既問題
我之前都會打到燥掟手制
之後咪自制d囉

中到d咩 諗緊今晚all in做sbc等睇波

聽朝ok 姐係今晚都係貴

7 Chem收貨喇

唔得閒咪skip一週 鳩抵幾場銀1算囉

講到人迫佢玩咁

平心而論 我覺得可以有保底walkout

講得好岩，成隻鳩game
得閒玩下就算
打機打到打爆機制，不如拎老牛斬 EA仲好

佢講緊影響到佢real life喎 唔係講緊佢抽咩垃圾

點都要銀1喇
唔上銀1下星期得閒打但唔夠分就仆街

阿古轉法國icon

全部ederson

Kdb都係full chem唔到

你估佢抽中呀朗會唔會出呢篇野？
佢有講after I opened these packs 先聖人mode話浪費時間又盛 時間係自己既 你唔好賴sony出PS搞到影響real life

kdb 8chem夠做啦
係要有d取捨架啦

迪比亞路用就用prime 個隻，你唔拎佢黎撞嘅話打cam無缺點咁濟

前幾個星期為左追30場搞到唔想出街
後黎諗諗下覺得好on9
打生打死又唔係一定抽好野 仲要WL特別疾
寧願一至五輕鬆玩下DR算

RABIOT今個星期可能出if
屁馬包皮fans天大喜訊

我諗住攞嚟打st我if ben都係st嚟
見baby嗰隻d數值最啱洗

美欺

係 今集無月獎
唔洗好似上集咁追

第一個星期打咗 之後三個星期都要打

IF Ben = Baby baby cruyff

你指一個鐘頭一張？

如果出十五皮以下應該都會買

一球助攻唔會出啦應該

用icon連啦好快就

人人都想icon 你估人人都icon 咩

得兩球半 想買lampard desailly 同 crespo 全部都要買baby 版

連唔到

追完30場WL再抽垃圾紅卡=後悔
SB傑一再抽垃圾=後悔
DR揀包唔拎錢抽垃圾=後悔
BF課金抽垃圾做sbc出垃圾=後悔

FIFA為人生製造咗幾多後悔

cruff依d真係唔洗諗，ff吓好
所以想睇吓有冇baby迪比細路食評

投資潛力極高

除左數據仲有模組 特別技

照佢prediction出85既話應該會幾勁

同lala一樣

最緊要加返d體力

Robertson 單連 van dijk 綠色線都要 18 萬

美欺唔係衰國籍應該過百萬 我為左美欺柏圖全場執過晒

英超同法甲唔同嘅

同埋係因為英超真係冇左閘

貴過朗癲

但你連到既係尼馬同包皮兩隻貴野

暫時英超最top LB
好難貴得過佢

有無人玩牙朗小花隊 分享下點砌

Mon都打爆過之係對家點挑機都控制到

4321一定得 你有冇budget

Robertson 應該就快上到 19萬再改 max price

好似呢隻炒多過用, 有無人用過好無用?

諗翻起我12萬放左

普巴 簡迪 迪布尼 每日都突破緊新高
遙遠無期了

唔計佢兩隻應該都有 6-700k砌 但要換哂全隊咁滯所以仲諗緊

我13萬放左,17 萬買返, 因為買左 if van djik

好撚快 勁過佐迪艾巴
馬細路 > Sandro > Robertson

決定鳩玩算 點upgrade個陣都係會比ea做 反正全隊隻隻十幾廿萬對住平民陣都係會中handicap 都係唔好咁認真好

Opened 3 ultimate pack,got 3 icon

歷史高位都520K
而家全世界都多左coins, 佢又咁高需求
聽日起碼都上到520K

後防點搞好

I'll宜家整體只會向上，每週調整只係講wl前高d，wl後d人放返出嚟回一回，唔洗諗去返bf前嗰d價。

sif reus 兩日就升左五皮野
後悔冇星期一入

唔會個個星期都玩WL
真係會無晒其他生活
唔係pro gamer咁搏做乜

同埋咁多人做完sbc untrade變trade卡又變相大家身家又多咗

講數值 80pace係咪慢過90pace呀
講感覺 我話唔撚夠快 你就話洗乜咁快
咁有咩好嘈 仲要追住黎講

同感 本來都想入

有平有貴

David luiz + (英超同球會 dc + gk)

咁趁佢未破5 撚番隻黎玩下先 反正原本都想入

唯有等下星期一wl完左睇下會唔會平番啲
sif雲拿又係企硬唔肯趺

點睇zola?

入咗基本上唔會放返 再upgrade已經可以直上icon

參考下 今集好似好少見人咁玩

我儲緊錢入丙朗, 而家計埋個陣全副身家得150萬,
但又要打WL
打完又要錢黎跟各位巴打入貨

皇馬鐵三角啦
放雷斯佢卡斯美路得7chem

你筆直幾多先。。多嘅話成隊執過都得
唔多嘅，就咁varane拉膠高圖都得，不死人換埋做干度

你當我怨婦 死忠囉
慢慢J 假數值
上年18 隻隻都95up

左路換if世三定屁馬好

睇stat好似好頓，今晚應該出IF，諗緊買唔買，未夠budget買包皮住，不過我覺得佢今季咁勇toty tots肯定走唔甩

加度素好唔好用

求Ea出rabiot

通常用佢打爛仔交
進攻方面唔好有太多expectation
不過有少少上腳

點睇prime zola

飯飯有 但唔精
食maestro就唔夠快
食hunter就傳扭差少少

拎咗13張swap dual player換張咗84普金

costa》jesus
mata》william
casemiro 》fabino
david Silva 》dele Ali
fabino 》艾力神
一對cb 》stones + eric baily
gk 》艾達神

blanc 應該買邊隻好 用黎打CDM

同病

淨係見過人用85

Stones
竟然推薦人用stones

夠平 你有錢咪用雲迪克 山齊士

有錢一定掃番堆best of totw 可惜
依家得隻利雲同sandro

諗住星期五放晒成隊
反正未夠2000分入返wl

我張張都入晒
當係邊玩邊投資

stones幾好
賤民英超主力

用kante換佢是否好不智?
見kante 升到上450K想放

都係唔好花太多心機落隻game 追唔完既

一開波用佢同shaw
其實唔差
不過呢家唔夠打啦

係呀
到你真full team咪又係輸俾handicap

得一隻 其他中堅

有if sandro neymar 包皮 LKK

咪係 平民陣stones一流 有錢一定 用雲迪克加山齊士嫁 或者 if eric baily

買91 打5後入game轉陣

堆if其實加得好少
真心唔抵用
純粹為投資

為靚卡面咋 大把人ut當卡game玩

我純為卡面ja 抵就一定唔抵

是q但玩 今年icon又咁貴無得玩

但佢個隻CAM黎 用黎打CDM會唔會唔夠守?

Stones H/M 冇身位
個人黎講最唔應該出現係後衛個2樣齊晒

唔會
食anchor，模組大隻+快+腳長+唔鈍
後上有空位仲可以起腳添

朗癲

Kante 都打ST喇

florenzi 26萬到頂未

講def 我覺得 Sandro >細路 = robertson
不過細路帶波真心好穩 俾人constant pressure都唔洗驚

用kante換佢會唔會downgrade左?
定儲錢擺哂2隻

用緊sbc果隻，食左手hunter好快，後上、cut in都好

平民都用屎麼寧唔用佢喇

一定唔會係down grade嘅，唔同類型咁解
雙防中 kante + blanc就緊係最好
2隻m/h，2隻都較哂留後，搶哂d波

歐聯Laporte其實幾好用

死啦我覺得stone同laporte真係平夾好用

呢d可以自己控 就算你用拉莫斯 華拉尼 你唔自己 禁R1/R2 L2果d 拎身位 封位 一樣係咁比人中出 至少stone用波能力好 有速度 同腳長 用落就知唔差

Fit哂啦 本新都鍾意Rabiot 但係普金 真心唔夠氣.
btw 雖然對阿古路有愛 但係有時成場on99咁 唔撚識走位 俾人一迫就甩
有無邊隻ST可以換黎試下?

用過
轉身好慢

modric同kroos二簡一 你地會點簡?

if ben爺

IF BEN係呢個post既標準答案？

熱刺山齊士有冇食評

有更好選擇 一定要揀就摩迪

因為真係勁，唔需要吹奏

年年都買迪西里+馬圖斯換位打

嗰堆人唔出sif好難輸
不過佢地又好似幾易出sif

smalling dribbling 咁低 人地玩迫搶 咁本搓唔到波

有冇老母食評

有冇人知d pro player 用kante 食shadow 定anchor多？

點解predict會出rabiot??法甲果場打得好好??

卻奧斯 比真歷 施華啲呢球員喺fifa入面集集都係淪為肥料

我個隊係西甲 本身踢41212(2) 兩個可以共存 但打但十零場發覺唔夾自己打法 想轉番433(5) 所以要放棄其中一個 仲有咩更好選擇?

睇開個啲防中位都用icon

must modric

我想試rodrigo st
如果有if

無辦法 pace太低 唔符合fifa主流打法

中堅的話山齊士定雲迪克好用啲

點解入唔番UT 架

肯定係雲迪克

modric

手痕想買隻live 山齊士 有冇得諗

D健康射球勁到.... 完全唔真實

英超中堅
雲迪克 the best
第二係if eric baily or sanchez

睇左熱狗幾分未

Blanc 係日日升咁濟, 太大demand

用緊歐聯Stones
一來係開game 就有untrade抽
二來真鏝 所以用到宜家冇仲未換走佢
Stones唔覺好大問題 反而拍擋華拉尼自爆仲多

Ucl live sanchez升既話都唔夠雲迪克好？我用緊張普金咋因爲

落到歐霸都有得升 係少左歐聯出線加果一點

kroos 其實射波好勁 只係得速度慢 其他都勁 weak foot 仲要5星

佢話有新樣加
其實係加左邊D？

佢跌落歐霸都會升 晉級16強就升

食炒價不如vvd

比真歷 17嗰集幾勁架喎印象中

仆街抽中UCL VVD..入唔到隊

唔好買ucl live sanchez 我怕熱係歐聯走得唔遠 直接 金卡 雲迪克 加 sanchez

明...
中左UCL 91 GODIN
無用.....

咁我想問下大家覺得kante 用shadow 定anchor 好？

唉 屌 玩到好似比ea 逼害咁

俾我

kante anchor啦

同埋依家ucl live 個價升緊 千奇唔好依家買

直頭出局邊緣
落歐霸又少左一次加能力 再拖多個月

拎去。。。

呢頭傾VVD 個頭中
不如傾下icon

有隻untrade用緊，其實唔錯，係條氣短啲姐

telles kimpembe lala vvd
呢4隻有咩陣可以一齊10chem?

巴西中前場

雖然好行
但係靠經驗架咋
你要估佢傳比邊個咪拉d人去遮翻條線

完左bf ucl隻game好似冇咩好做咁
意甲Flashback sbc幾時出 炒下都好

認真 有無人覺得dr script得勁過fut champ
琴日兩場對面成個上半場根本腳都起到 我head緊一粒
一到下半場 佢傳兩腳我就空哂 禁區外背住龍又射得入
真係好撚無癮

上年呢段時間EA就好似出SWAP黎攝一個月時間，之後就FUTMAS
今年唔知會唔會有咩新野，可能純粹12月SWAP就算
同埋好似12月中都會出歐聯TOTGS特別卡，到時個市又有野玩

DR 次次我頭10分鐘入到1球領先既話都好易收皮
相反我輸1球先又會反CUP到 試過一日入面5場有3場都係咁
唔知係撞邪定真係script script地

唔好鳩蟹步 會硬直
平時唔加速 保持距離咁行係最易轉向同最易截（唔會硬直）
蟹步係你收窄左同帶波球員個距離之後先用
你幻想個情況好似龍門守1on1咁

仆街抽中96朗拿度
冇玩開icon
無用

兩者一樣有造波
但dr無咁明顯
玩dr好少好鈍 屈到你輸咁
但WL極度明顯

佢落歐霸都走唔遠啦
利同巴黎是星一隊落歐霸都有能力奪冠

曼聯係ucl都應該

正解 俾佢反cup後 我單刀都炒哂

其實有冇人做意甲uograde 中過牙朗或者做法甲upgrade 中過屁馬包皮 ，刷到做完成個法甲league sbc 最高都係得85

Icon 點會入唔到隊
0分重作

(綠燈)

屌想要

缺點係慢同鈍 玩控球組織幺絕對值得用4萬幾買黎用 用咗53場 入18球 17助攻 係個陣容納唔同佢兩個先要2簡1

我用vvd 搭 godin

無

為左sif vvd 買左隻icon搭佢 實在太勁

呢到啲巴打唔洗買
全部自己抽

vvd+rio

好撚正

Sif vvd
華拉尼
Kim

邊兩隻好？

我肯定上面位巴打唔洗抽
就咁max price buy now仲有大把錢剩

法甲upgrade中過cavani，total不下10次，法甲upgrade->gold upgrade咁輪迴做中埋neymar
今晚繼續做 博埋包皮

普遍人為果幾萬諗足成日買唔買好
一百幾十萬對佢都係小意思

11隻icon buy now都無問題

sif vvd+華拉尼 kim你無龍門用

洛里斯啦

你SIF VVD + VARANE
龍門同閘用咩?? 25仔+LALA+ROBERTSON?

老母黨 馬列斯黨 準備收成

你啱

我決定有啲巴打好日唔上嚟 一上嚟就post抽到好嘢就block 鳩佢
利申walk out 5隻手指都無

無錯

而家迪西里搭sif vvd

左邊robertson 右walker

點解唔用Ramos+rio

34000咋wo, 唔似你風格，你應該再博盡d

用過Ramos 成日送12碼

咁keeper用咩 Alisson?

華拉尼都好過拉狗啦

sif vvd勁過ramos 我自己覺得

4321 陣應該點較戰術好, 真係唔識點攻

迪基亞

varane 85kim sif vvd
全部都勁過拉狗

WL 前可以執一轉 我覺得

係 我玩DR都係好怪 但WL冇呢D問題出現 例如我打DR 自己隊波D人走位好怪 唔係好識走位咁 單刀綠燈都可以唔入

進攻fast build up 防守用逼搶

第一次見人教用fast build up
中場斷到仆街

尋日終於收埋隻untrade sanchez 唔用
英超d 閘真係overprice 同悶撚到

寧願用意甲skinxxx 加kolarov if 先果25k 淨係個94 crossing 都值

我隻拉膠搶眼過rio
頂走曬d波

I am ready 希望就上到4萬至5萬

Update完依你有50分鐘玩
淨得個40分鐘全部人冇氣一定

而家SB變番上集咁打傳奇仲易打

搏gold upgrade 唔搏 82+果個？

咁繼續刷....個interface 咁差，刷到累

老母有冇機上返5萬

我冇喎 可能我有較防中唔上

執一轉？

單防中fabinho定kante好

Update完未挽 一陣試下

有冇人隻ben爺 update 完之後半場得番一半多啲氣？

30分鐘系統會提示你快速換人

你個名

未update已經可以半場玩到得返1/3
要set唔積極攔截 stay forward
最好stay central

明曬 即係真實都唔會老撚咁遠蟹步maek人

比左15000玩draft
有IF Hazard , Seadorf , IF Suarez玩

如果你大把錢同位 可以hold下

我會放咁d 炒下其他

sif vvd同nif 差好遠？

hold吓係hold到幾時到？
等今晚出新一批if應該會再升少少 ？

贏就實贏到
但係好難clean sheet
尋晚有兩場86rating 90chem以上都俾佢入左球

無左time shooting?

有冇意甲陣分享下，有大約70萬。。

岩岩出個陣用過一排 射波係好勁 但係d first touch好撚差下 基本上一迫就甩

留返一堆中價玩算，放coins，多買多折扣。

分唔到真心定靠害

勁難甩波喎粒波勁痴腳
你用得依d矮仔靈活型就唔好諗住㩒l2得位
要利用靈活到唔比人地埋身

有咩炒 黑卡科士打點睇
定係等totw upgrade完

基士文定大波拉好用？

呢度d人2隻都好憎

如果不論國藉同聯賽
唔玩skill moive
巴爾係唔係好過包皮

除非你打ST 彈彈波有位就ban
如果唔係包皮好d

ST bale>mbappe
RW Mbappe>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Bale

BALE好易無氣

咁有邊隻左腳前鋒推薦

ST勉強夠 之前玩過一排
射波真係好癲 同個頭幾勁下
但係用落唔靈活
打ST場均有一球 個係RW 就不了

同自己講真係最後一次使totw upgrade....
結果真係出好野比我

84forrest, 已經係咁多次入面最好

基士文咁撚勁先廿幾萬

Lukaku

RTTF Fekir
IF BEn

法賓奴與我有個約會
82+中完到UCL 重點係我用緊kante

標準答案IF BEN 5星腳

唯有比個正皮你

rodrigo

我淨係玩draft用過bale
頭搥同cup番左腳射真係好癲
因為咁先想買

儲左900k，本來用來買icon，但d icon升到傻
可以點執

有愛就買喇 幾勁架打ST真係

介紹你手機down futbin app 組隊睇價錢

普巴換大力臣, cb換sif vvd同埋rttf 黑山狗

新手上路，儲錢換 Harry Kane，
巴打有咩建議

用緊干sir撘kante 換走干sir用UCL法賓奴會否不智
干sir有4*skill同遠射

一係轉陣玩翼 包你好快用晒

迪比利換 普巴 azp 換雲迪克 rb 換walker(chem 有10好好多)

買隻防中先, 而家簡直中門大開

中出陣
買個防中先喇

買尼迪迪 / 愛華頓 GUxxx

你地講得好岩，成日比人打反擊
防中姐係出隻CDM?

vardy 食shadow?!

不智
邊爐頓

建議你草錢買左 fabino 先 中場唔夠硬淨會好吃力 st 用kane 不如用if 阿奴杜域 cb 買個雲迪克先 lb 換金卡 mendy 我都係由平民陣狂打打到有icon xd

補返少少資料，$9.5/10k ，包卡包稅

TG:

防守型前鋒

含家產
做ucl 2隻都77rating國米
係叫做大路球會

究竟意甲用咩rb好？

我岩岩開始唔識玩
我想玩 英國 英超 陣 為主

癌症路

如果打442同433 進攻同防守戰術要點set?
求解答

由vardy變kane 會唔會慢左d

RB換walker 法比換根度簡 好唔好?

好多隻都好用喎
羅馬 國米 祖記 拿玻利 呢4間球會既rb都唔差

普巴真係咁好用？
我玩摩佬戰術成隊都要參與防守

我好憎廢邊爐其實
M/M 唔拖唔水
單蹄馬
Strength 唔食卡得79
仲未計冇後上怒ban 冇vision 冇速度 冇傳波

點降咁都巴打都建議用法賓佬
之前都抽中 用左10幾場 防守係做到野 但射波好差
賣左佢用番費拿甸佬仲全能 又平幾萬

連登標準答案： ben yedder

CAM MK
CM GUEYE
CM SCREAM 費蘭尼
LB MENDY
CB BAILLY
RB RICARDO 皮里拉

自己用左兩個星期4231唔岩自己用
轉返用4334好左好多
前三隻SET潛入後方 無氣既就留守前場
CAM就自由走位同留守前場
雙閘STAY BACK

我撐你呀 我反廢邊爐既

法賓奴淨係屈長氣
而家用到嬲但係又未有多餘錢換走佢

SCREAM 費蘭尼超勁
我搭 普巴 IF老母 好正

建議你換走隻右閘先 如果唔係你入唔到game

寧願用馬迪

我用華dee轉cm
打多個前鋒咁 不過60分鍾無氣

推一推
用緊長傳 但隻基斯普成日唔撚郁

每個人都有個老是常出現的球員
我就係文素基治、萬株李奇同文迪蘇傑
抽卡經常出現

if老母一出用88k買
dllm依家3xk

基斯普 prime ?

新手上路都唔係擺3隻cam 係cm 位架
換返d 搶波既落去啦 gueye ndidi 都好呀

90果隻 應該係

一出就買一定會係咁架WOR

呢3隻邊隻好用d 有冇試過中mandzukic

無諗過跌咁多
話曬都h/h又幾全能

我47000買以為自己好醒

Gueye 係邊個,搵唔到既

有冇d6巴打互刷三十球

Fred定係Fernandinho 好d
CM位

今晚刷

Fred 要睇你岩唔岩用矮仔

有冇d5巴打

個人認為佢 用黎防守嫁炸 咁cdm呀ma 玩cm 就用廢蘭甸奴 同埋你打到上去d人好識防守 無咩機會比你中場起腳 要打小組控傳搓空 法賓奴有身位可以幫手回後做支點 頂住 加上防守太出色 可以block尻d人 玩控傳

矮仔輸晒D中場龍門球

check左 fabino都要80k起跳

見有炒價放左法賓奴 買唔返住
用緊費甸 食powerhouse 樣樣都有d 又可以射下綠燈 感覺唔係太差

隔離cm位係費蘭尼

曼粉？

愛記嗰隻

希望你番家鄉

硬吹中萬聖節 唔用好曬

咁用廢蘭甸奴或者 her里拉代連加打中間 vardy 可以唔換住 你比佢食得分手 kane 可以唔洗買 個人認為佢廢 smalling 換sanchez or Eric baily lb 要換mendy

d人用黎尾段屈頭鎚 全場無乜見過

HugeGorilla 前排好似用fast build up, 而家轉左4231 唔知有無改
但fast build up 要好熟隻game, decision making 要好好
反應快又要有技術 難玩過balance好多

現在今晚都可以

有冇今晚totw prediction

幾好用
食deadeye連遠射都有

如果純防守又全巴西陣既話
我覺得意甲隻nif盧卡斯都拍得住法賓奴
仲有遠射玩下
如果焗住英超 真係得簡迪防守好過佢既

今晚我要12點後
留個tg聯絡？
順手想解埋西班牙同flash back

食死眼根本成隻ST黎, 有身位有速度有頭有射術

意甲有咩st同哈利簡尼差唔多類型?

簡迪一定the best but too expensive 英超不嬲貴 我都覺if lucas 利華唔錯 心我簡我會用lucas 利華 如果唔理chem

我balance係想打長傳 一野轟上去 隻基斯普成日ON99
我都較左留守中央前場 痴撚線

所以唔想佢轉其他buff

係咪較左Target man / false 9 呀

okay, 最好一take ko搞掂三十球

賣otw cancelo買89波叔頂fb gotze好定用700k買隻icon做92辛隊好

打控傳搓空 有時禁區頂射
而家主要靠perisic suso傳地波入中間比gotze後上或者屈potm reus

法賓奴個價有一半係用黎連沙拿

其實if robertson vvd fabinho 幾好守

基斯普我覺得不嬲麻麻地，因為走位真係太懶 成日唔郁

87 迪西里
87 基斯普
86 林伯
有冇食評

300k budget可以點upgrade

唔明點解大簡咁平
佢矮根本唔係問題，跳得仲高過d 高佬，包波準到癲，打親佢都好難攻

86林伯 射波特別地出色 其他一般 但射波 方面有空位你係老手 shooting 有球感 基本上入硬

本身有RB walker, UCL Robertson, 美羊

我都知大把 ICON 好過佢 而家仲要貴價 但有愛 無計

完左bf無野做 覺得好悶

冇較 呢個冇較

ok thx

有陣時爆入去射波又幾好用既咁又
只係懶左D 諗住佢高小小可以打到長傳反擊 你老味真係

想upgrade要轉埋st 因為你個陣基本上好好打 得干度比亞係唔夠班踢上去 要轉if 拿卡 干康比亞 換 廢蘭甸奴打左邊 最好係迪布尼 cb 可以換雲迪克 rb 用walker? 個人覺得chem有10好重要 cb rb 唔換住都得

波叔換國師既話萊斯唔full chem

本身想買rio但而家咁既價位諗緊好唔好轉大簡

好想買
但係仲係度慢慢儲錢買韋拉

呢到有 1500分

出呢隻就正

林伯我都係有愛先買 整體黎講係好用的 但普巴會更好 另外兩個我無用過 不過林伯 射波 真係一流👍👍

刷mission ok ??

預測

if ben勁過拿卡好撚柒多喎
干度一定勁過廢癲，勁過法邊添，一up就係up icon

lb 換if 羅白神
cb山齊士 換 varane
kim 換 85kim
洛里斯 換 高圖

今期堆if開始嚟料

有錢就買rio, 爆機中堅
無錢嘅大簡頂住先都好夠用

PRIME 而家過110萬 買唔落手

要轉普通嗰433先，3個cm嗰個

有無人覺得update完d人好快無氣
我隊波半場無左一半氣
最後十分鐘幾個一格都無cls

冇問題

If ben = baby 版 baby 迪比亞路 = 精蟲版告魯夫

玩team press=自殺

我覺得干度比亞呢個位一定要射波勁 所以我會咁樣recommand 同埋我覺得if 拿卡唔會差if ben 咁遠😂😂

係咪fast build + constant pressure 呀

叫人if ben換做拿卡，仲要干度換做廢癲

廢到

IF laca定IF Ben yedder好

以前無問題
唔知點解update完嚴重左好多

不嬲大部分時間都手動搶波，落後緊/要攻個時先小部分時間會開全場壓迫
對我黎講同更新前d 氣都無乜分別

點計都應該出son

Son淨係入車仔個粒都值出totw啦

睇左patch notes未

第一次DR想揀coins

個patch講明pressure戰術會用多左氣

佢肯定會入場轉陣啦 起馬肯定會干度同費錦龍調位先
if拿卡同if ben真係差好遠

呢d個人意見姐 大家有大家自己獨特踢法

yes，完全唔覺有咩分別
易打咗好多添

而家CB係迪西尼同華拉尼
華拉諗緊轉大簡定rio
rio太貴了

依家最鐘意見到人press 好
忍你半場 下半場姦尻佢

巴打你隻迪西 係咩版 ?

91果隻係唔係叫prime ?

Prime>86>88

入場淨係干sir 費明轉位😅，邊個位入場仲要轉？

記得上年futbin有個功能係掃描你個倉 睇下有邊隻人值錢
而家仲有無依個功能

用左3萬換到歐聯bailly kondogbia jonas同老母
好爽

幾時出icon sbc 好多肥料呀

有啊

第一次聽，請問係點用

你要create account 再上web app 掃

返屋企清一清個倉先咁 thx bro

if ben 會勁if laca 少少 個人覺得 係因為ben較快同weak foot 5星 but laca 身位會好d but 你呢個陣最大問題係限死左要用干度連ben 無咩upgrade空間 你轉用if laca + if 韋拿度母一係 入場廢明中間 普巴左邊 有左腳 老母右邊 遠射勁

小弟169k入左隻熱刺Sanchez 係咪應該放左佢？ 怕佢今晚玩野